[CSGO] 究竟要點先可以滿足你班隊友？

查實係咁. 每日辛辛苦苦上完堂 想話翻屋企打鋪機解下癮 就冇必要咁勞氣嘅係咪
贏嘅當然開心 但唔好彩輸左嘅 就唔好淨係指責一個表現唔好嘅隊友啦 有邊個會永遠狀態好到carry全隊先
由開波6 9到最後輸14 16 自問我都唔係隊團隊冇貢獻
戰績都叫做排個第二 咁都比到位你入 Clutch唔到就屌我老母 宜家4個人組隊排rank 點解打親機都見到呢啲人 唉 乜癮都冇曬

狀態唔好就咪撚出黎雷人啦 訓啦柒頭

每場mute晒啲人咪睇唔到

我狀態唔好咁我下面3條友係咪應該del game

樓主無固定隊友排？排街場好講運氣

自從每次排街場rank d人都打到好似casual咁
尤其係好多on9大陸閪
我就唔再單排街場

因為唔係經常有時間打 每次都係單排居多

得第2 場場第1先講喇